我懷疑政府高官已經mon住連登

有咩想講 下面留言
用正評話比佢知我地民意有幾大

光復香港
時代革命

五大訴求，缺一不可

成個政府部門執柒左佢啦

要解決問題, 唔係要俾個答案出黎咩? 點解係叫問問題既人收聲?

我屌你老母呀！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咁叫有心解決問題咩?

食屎啦你地 唔配做官

光復香港 時代革命

五大訴求最重要係真雙普選
請立即回應

落地獄

屌你班仆街

多謝特首出黎再加怨氣

真普選

麻包袋

我屌晒你地班狗官既老母

林鄭準備全家落地獄未?
全香港比你一個連累死

到底有咩原因唔成立獨立調查委員會

開個記者會遲到 已經好冇禮貌
人哋問你嘢就想多謝大家走人
有返啲膊頭得唔得呀 乜嘢叫問責官員啊
黑警日日打市民你一啲回應都冇
老人家小朋友嗰啲食催淚彈 呢啲分分鐘危害生命啊
垃圾

經濟有下行風險仲搞明日大愚

同香港共渡時艱 高官同警隊減人工啦

mon post狗

雙普選
唔再要一個只顧中央 唔顧港人利益嘅仆街啊!!!

就係想你政府同香港收皮

hi 林奠
屌你咩成日用個肺講野

要獨立調查委員會啊!

五大訴求呀hi你個老母閪！
光復香港 時代革命呀！

連登咁撚多po咁撚多資訊同意見mon得哂咩？

講個堆野有冇諗過點解會發生呢d野
和平表達聽完你地根本冇尊重冇回應
賭上700萬人經濟同和諧，由得你班狗官先係斷送
搞到人地冇工返冇飯碗係人地腦細濕鳩又關你事
用錢威脅人？
根本扯開話題，覺得仲有豬會覺得合理，周圍搵垃圾point做籌碼
個腦除左錢仲有乜？
不歸路早就上左，你話聽到意見，又唔話會改，你講下你有咩實際plan先講野啦

香港無警察依然會係全世界最安全既城市

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

你班政府高官捨得死撚左佢未啊

林鄭
你知道你下場是什麼嗎

我都想講
政府係咁譴責人地呢兩個月所做既野
咁政府自己兩個月以嚟又做左啲咩？

你一日唔成立獨立委員會，一日香港都唔會和平，你一日仲撐死黑警，你一日唔會有好日子過

又迫連登囝瘋狂出痴線post

mon住又點， 同樣當你冇到
如果班撚樣一早喺六月尾就回應咗四大訴求根本而家唔會搞到咁嘅地步， 班撚樣自己攞嚟

放心 天堂絕對冇留位畀你哋

連登收左皮 大家會點？有無plan b多一個資訊平台分享？

躝返大灣區做共產黨走狗

林鄭好驚人講光復香港 時代革命

以為睇緊新聞透視嘅新聞總結！

光復香港時代革命

被返個波叫人諗, 咁政府有做過D咩?

重組警隊
重組政府內部

送中開始經濟下滑入示威者數 我真係屌你老母
話我地打爛人飯碗 黑警打爛人嗰頭呀

撤回
林鄭下台
成立獨立委員會制裁黑警

5大訴求缺一不可

寧為玉碎 不作瓦全
If we burn you burn with us

林鄭條八婆搞到香港經濟衰退

仲要懷疑咩
晨早mon緊啦
係不作為渣嘛

天滅中共 電腦大爆炸

等上斷頭台啦

香港獨立

匪強怕唔怕郭氏兄弟爬山呀

囤地波 我屌你老母

波叔dllmch 你仲敢出黎講野 我果4000都未派

咪又係佢啲師爺mon

因為怕就唔出黎處理

咁樣另類罷工 收皮啦

狗官們，我屌你老母

講真 佢地唔識用

你地班撚樣死全家

4000$派到未呀屌你老母，完全冇撚晒聲氣

政府高官 8達通都唔識用

你哋政府搞到各行各業經濟負增長

五大訴求 缺一不可
解散狗隊 清算黑狗

光復香港 時代革命

你地班高官 根本係無回應過我地

支持香港警察 成立獨立調查委員會

屌你到時唔好剩係講我頭果句呀

睇民意啦仆街 唔係大部分人企我地依邊 今日搞撚到罷工咩

政府食撚屎啦

事實點解要懷疑

林鄭月娥鈞鑑：

光復香港 時代革命

祝政府高層黑警全家落地獄 世世代代做支國窮人 永不超生

鄭花甲敬上

光復香港
時代革命
玉石俱焚

林鄭月娥話既

唔講你答問題有幾廢住 次次記者會遲到 好大既官威呀
答問題選擇性回答同spin重點 唔好開記者會啦

屌你老母！開個咁嘅記招播錄音帶！我地想你落台啊，香港搞到咁係林奠妳同黑警咁多個仆街嘅錯！天會收你地！689報應左係佢個女到 變到瘋瘋癲癲，你777都會有呢日！因著啊仔出街卑車撞！仲有你地班仆街後邊團隊，等著收報應！

清算黑警暴行

林奠下海拍av我就反少你一日

拎埋晒d垃圾數據出黎, 成個運動根本官方6月仲唱好緊多左遊客想串柒香港人無撚用。今日就變左負數據!?我屌你老母啦
再講7月真正開始升級都好，根本未做總結出唔到數據。

問責制？你班含家剷搞到蕩然無存

唔好成日開垃圾記招

6月就mon緊啦....

雙普選 要攞返應得既野

屌你老母

仲攞民意做擋箭牌 係咪想睇五百萬和理非大遊行 我啊婆80幾歲都話要出黎行

叫你講撤回又唔撤回
仲要屌返人轉頭
我屌你老母仲話有了解民意
收皮啦林鄭月娥

又呃正評

點解死都唔試下獨立調查委員會？

你一成立，我諗一半人會謝左

罪行果到，告番d輕d既罪，又大半人會謝左

民意如流水，宜疏通，忌堵塞

支持警察執法

屌你呃正評
(已正評, 想同林太同全體問責官員講: 落地獄啦屌你)

Hi 張建宗

我愛林鄭

狗官們除咗火上加油外
你哋重識做咩？
想攬炒 大把人陪你班狗官

出黎講啲廢話
咪又係比啲基層記者網民笑
試下搵啲同事落茶餐廳 睇下啲人點講呢個政府？

佢地個思維係解決問問題嗰個人就可以解決問題
睇警隊就知

佢地一早mon著啦
係聽唔入耳
一個訴求都唔比
等著黎啦

不嬲都有mon
但唔好諗住係啲高官自己mon啦

五大訴求，缺一不可。

屌你
我地都唔想日日警民衝突 不合作運動
好攰嫁
麻煩你開記者會可唔可以回覆五大訴求？
唔好問非所問 講埋啲離題野
知唔知民意係咩？要你回覆五大訴求啊
Dllm

如果政府識mon住連登
就更加唔會屈服
因為連登屬小數

冷血政權 冷血政府 冷血黑警 以為自己好叻 操縱市民
光復香港 時代革命

如果真係有政府官員睇到，唔該你地以講解下，香港做乜會搞成警民對立，你地又做過乜嘢去化解？

出槍出炮但執法不公，民無信而不立，叫市民仲點信特區政府。

仲有政府官員成日講要人和平表達意見，但究竟要去到乜野程度政府先會接納反對者意見？100萬唔得，200萬都唔得？市民除了行動升級還可以做乜？

成立獨立調查委員會！

滾出香港 唔歡迎你

有特首支持

屌你老母落地獄

mon住都係咁嘅回應 有撚得救咩

次次錄音機＋9答幾題問題就當自已做左野

睇完有撚用咩傻閪，又唔撚做，唔撚聽意見，含撚la 鳩官

致高官 尤其林鄭：
地獄之火將會連同你一家燃燒至你往後幾世，
我知你而家根本等中共出手，
拖中共落水，
掩飾自己既彌天大禍，
不過勸你一句：後果自負

日日上連登出糧

大不了咪一國一制 反正好快都係

大圍站F出口集合，目標獅子山

要錄音機鴨記100有找啦
洗撚請個30幾萬月薪呀！

只係識逃避有撚用咩，搞到香港差嘅係你地一班奶共人呀，根本香港先係龍頭大佬，要聽返個落後國家點，冇撚野呀？

要不是香港，你支國有得走資，有得買外債？
屎都冇得你食呀仆街！

屌你老母mon post狗，係呀話緊你係狗呀，屌你老母

唔好諗住可以挑撥離間，收皮啦，2019年仲用民眾對民眾依招

高官 mon 連登？你訓醒未

屌班狗官上黎睇連登, 你地緊個幾十萬一個月做乜柒?

痴撚線，記招一完開返fb突然勁多五毛

不停重覆話自己上一次回應左 乜撚野態度

港共政府死全家
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

淋病幾時死

高官男人個個頭先記者會閃閃縮縮似乜嘢？

意見接受, 反應照舊
有撚用咩

食屎啦，狗官

名不正 則言不順

班官唔係人民公僕，又做唔到父母官

中西方標準都做唔到

只係一班垃圾

同理，黑警亦如是

唔撚洗講啦，你班政府高官點都唔會有好下場，咪再咁囂屎落去囉，唔好比人知你一離開鏡頭就喊到呀媽都唔認得呀

佢地識撚上連登咩。一睇啲發言就知佢地根本跟唔上時代

早知今日 何必當初

想收成? 收皮啦屌

正如林太話

你早排未放出嚟？

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

全台塵石一花一草 通通執笠盡歡笑

想問下班高官
係咪以為叫你哋官
就覺得自己大晒

唔好以為有嘢照住你哋
就可以為所欲為
市民心中嘅仇恨
唔係你哋班垃圾可以壓制同承受到
Coming For YOU

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會

MON左好耐啦

由英國處事法變咗支那處事法

香討勇武

你地隻眼係唔係睇唔到 撒回 兩隻字？

以為自己回post

五大訴求一樣都無做到
淨係識一味叫人俾時間政府
俾咗22年時間你哋喇 完全無未來規劃
仲要攪到香港自由法治衰退

Mon左幾年啦

警犬做得好，打破中共溫水煮娃部署

講人話呀!唔該你

林奠屌你老母

我屌哂你地老母

林鄭終於識去7仔買連登卡

支持成立獨立調查委員會 還我警清白

錄音機既就咪開記招啦 唔好浪費大家時間

林鄭月娥 食撚屎 仆街死啦 屌你老母

1. 壽終正寢同徹回一樣，點解唔直接講撤回？

2. 口上說壽終正寢，但條條列仲喺立法會度未徹回，can u fxxking walk your talk?

3. 點解唔成立獨立調查委員會？既然警察冇做錯，應該同監警會調查出嚟嘅結果一樣，驚乜L？

4. 成立獨立調查委員會可以探究事件成因、查明真相同箇中問題，等專家俾意見改善，一舉兩得，why not？

認真咗 sor9

Hello 林奠
我哋就係你眼中嘅激進網民喇 隻揪吖

五大訴求，缺一不可：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

政府已經毫無公信力
唔該你哋檢討自己

扮蠢又好 真係蠢撚到閪咁又好 到依家都仲覺得係單純既送中風波既話
你班廢物就死左去喇 個撚個出黎扮喊 打經濟牌

點解十八區都唔歡迎黑警 點解個個都唔想見到你林奠
用下你個腦 搞到咁既局面係你自已做成
係你要搞冧香港 依家係求仁得仁

準備玉石俱焚喇

不合作運動係你地唔回應先有嫁

狗官一係你一世都咪撚出街
祝你一出街你全家俾智障黑警打

一定身有屎！

狗官同黑警都係
當連公信力都冇
你擺官威黎托柒？

致香港政府：本來六一二係最好嘅解决問題時間，但林奠嘅高傲使得全港人一齊受靶，宜家佢同政府已經到咗event horizon,接下來只有比自己整出來嘅黑洞呑噬，撕碎，各位政府人員趁可以飛離黑洞嘅最後機會好離棄呢個不仁不義嘅政府了。之後被人民嘅清算絕不好受，敬請好自為之。

柒婆
我屌你老味！

唔使懷疑, 肯定係

天滅中共

有監警會喎

你哋啲官咁鍾意講經濟呀嘛

知唔知點解零售業負增長？
中美貿易戰
大陸廠商執笠
賣舊貨
香港警察亂打市民
黑社會隨機打市民

咁嘅環境，你叫人點消費呀？
你仲話係反送中運動搞成咁？

物流業負增長
已經唔係第一日
由中國大陸學我哋香港起貨櫃碼頭開始
有我地香港出貨嘅單
已經係減少咗六成以上
加上中國貿易逆差，美國要諗辦法制裁
嗰陣時啲船根本冇貨運
咁係咪會執笠啊！
唔好乜賴9人，好多嘢唔係一朝一夕造成
係慢慢累積㗎

就好似你哋政府對香港市民咁

從前繁榮嘅香港就係被你地破壞！

黑警死全家！

俾你班膠官睇下我地d 民間活動

8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

成日話不可能不可能
俾個官咁大個位你托柒呀

光復香港

正食屎狗嚟嘅成班
佢哋唔配睇連登囉

屌你老味林奠月娥 只要你有一丁點反思下自己所作所為成件事都唔會搞到呢個地步 出賣香港人 一定有報應架 落地獄啦屌你老母
光復香港 時代革命

撤回係d咩洪水猛獸？

一個二個垃圾
屌晒你地老母

hi carrie and fuxk u

獨立調查委員會 還狗黑一個清白

香港警察
老婆任插

制裁黑警! 撒回惡法!

我唔要黑社會黑警治港呀！！還我香港呀！！

官警為奸，警黑合謀

不排除籌組新政府、臨時立法會

人人有大屋住！
人人有靚閪屌！

推

幫我傳遞呢句話
"我屌哂你地老母呀"

我覺得光得光復香港時代革命句口號行得太前，始終好多人會覺得爭取港獨多過雙普選

帶所有人一齊行前

香港建國

軍事法庭 審判黑警

林鄭月娥
地獄已經留咗位比你

解散警隊 還權於民

成班狗官

香港人出糧比你

你做過啲乜撚嘢呀！

咁究竟係要雙普選定港獨，係兩樣野黎，而五大訴求都係要雙普選，我唔想運動失焦姐

雙普選就係想港人治港
某程度上都係要求香港有一定嘅獨立性

唔駛懷疑 一早已經mon緊

咁就強調番雙普選，我覺得呢個口號唔太適合姐，令其他人會混淆左本身我地既五大訴求，我地係要爭取野，唔係純對抗

想問下 你地係咪弱智架？

咁希望不久嘅將來你都會認同
要有民主就要抵抗中共
所以唯有係 光復香港 時代革命

ching 唔好咁

Hi

時代革命 光復香港

林奠無腦閪

咁港獨都要有反對派政府去爭取架，但無人願意負起呢個責任